【第四屆 Movie6全民票選電影大獎】幻愛票數領先

【第四屆 Movie6全民票選電影大獎】
投票已經開始咗6日，截至今日下午6點已經超過4,000人投票！大家嚟睇睇第一階段競選五強嘅走勢啦～你哋嘅每一票都係對香港電影&電影工作者都好重要，未投票嘅你唔洗怕羞，用手上一票表示你嘅支持啦：

大部分都揀咗幻愛金都

投比心愛嘅電影, 參與人

第二階段投票開始

男女配 潘燦良幻愛同客串冇咩分別喎 基本上零記憶點 鮑姐幻愛又係無乜發揮 麥路人屌打幻愛

女配我揀左區嘉雯
應該好多人睇左幻愛冇睇麥路人

係 幻愛真係hit 不過覺得三寶中金都最高質

我本身對幻愛冇興趣 三寶一直最想睇金都
點知幻愛比我驚喜好大

最佳海報， 金都靚過幻愛喎

突然咁多人